不要再叫支那人或支那蝗蟲，請嘗試叫「牆內人」

叫牆內人係牆來人，牆內人民共和國國民，是赤裸裸的事實，完全是中立的事實，沒有屈，沒有歧視，也沒有恥辱成份。亦可以讓大陸人重新aware自己身處牆內國。

不要再叫「支那人滾回支那 」，請叫「牆內人滾回牆內」
不要再叫「支那人或支那蝗蟲」，要叫「牆國人」

英文：The People's Republic of Great Firewall

牆國人
我鍾意

黃絲：中國冇人權
藍絲：中國經濟發展好好，又有高鐵，城市越來越靚，越來越現代化，人民由捱餓變成不捱餓，治安也改善，何來冇人權
黃絲：中國政府滅聲
藍絲：我都可以上網啊，我講六四，沒有被政府拉過啊。
黃絲：中國有牆，可以任意删除政治敏感信息，禁言，牆內人沒法得悉真相，也沒法自由發表意見。你講六四，有沒有被刪帖或禁言。
藍絲：這倒也是。我好似有一次發表有關香港政治議題，被人禁言了兩天。

「牆」，係中國政府霸權的最大實例及證據。

支那蝗蟲

支那蝗蟲

支那蝗蟲

支那蝗蟲

支那人

支那蛆

叫支那蝗蟲，只會令牆國人反感香港人。

叫牆國人，會令牆國人對牆非常反感，且想connect埋香港人。

收皮啦
牆咩內人
蝗蟲就蝗蟲
係到整色整水
想漂白呀
慳啲啦

支那狗最好嘅名詞

咁在政治上冇意義，只會輸。
政治也要講事實，牆就是牆。

叫支那人，只會令牆國人和藍絲對香港人和黃絲反感，恨不得警甴捉晒班示威者。

叫牆國人就唔同，只會令牆國人對牆非常反感，且想connect埋香港人。

叫支那人==香港人係賣國賊，井底之蛙。
叫牆國人==牆國人係井底之蛙，被政府愚弄。

支那生番

那一天，牆內人想起了

叫開臭罌

on9

蟲就蟲啦
人你老母咩

支那蟲就支那蟲

牆內人民共和國

你要贏，定要侮辱完別人之後輸晒

你覺得依家有贏?
你訓咗成年?

緊係冇得贏啦
口號太極端

1）個個叫支那人或蝗蟲，冇人叫牆內人
2）叫「解散警隊」，唔叫「重組警隊」
3）叫「反送中」唔合理。應該叫「反送牆國」或「反對引渡香港人至牆國受審」

口號都叫錯晒，點贏

1）個個叫支那人或蝗蟲，冇人叫牆內人
2）叫「解散警隊」，唔叫「重組警隊」
3）叫「反送中」唔合理，感覺太仇中。應該叫「反送牆國」或「反對把香港人引渡至牆內受審」
4）「沒有暴徒，只有暴政」口號太極端。應該叫「暴徒皆因暴政起」，「沒有暴政則沒有暴徒」。

你要贏，定要辱罵後敗，自己揀

你呢種人咪就係點解要批鬥囉
1. 重組, 意思係將原有既野重新組合, 即係點都係同一班人, 解散係冇用錯字, 亦都合乎一直做緊既野

2. 反送中唔單指香港人, 仲有其他國家既人呢, 佢地唔係香港人就可以送?

3. 叫支那人係有歷史根據, 叫蝗蟲亦都係指佢地既行為, 叫咩牆國人, 中性詞語, 完全表達唔到想表達既野

1、2 ok，3、4有啲矯枉過正

反送牆國，唔止係反送中，而係反對引渡任何違支人權及設立「國家防火牆」阻止「真相」流出流入的國家。
反送中，就只係針對中國。
你要贏，仇中可以贏，定撐人權可以贏？

重組點解唔可以理解做「重新組建」，唔好為反而反啦

你可唔可以查下字典先再講?

樓豬支那狗
Fact checked

你真係為反而反，組不嬲可以配「建」字，重組警隊可以係建立一支新警隊嘅意思，你自己想當然就叫人查字典

要諗埋易上口既英文名，繼續去Twitter 潑火

叫開支那人/蝗蟲

People's Republic of Great Firewall
Firewall Country
Firewall Nation
A Country that block the truth

你都係為咗證明自己都格硬改個字啦
五十步笑百步

你改做重新組合就得，我改做重新組建就唔得

一個口號，用字好重要

你會唔會比中共洗左腦
以為日本侵華叫中國做支那就等於係侮辱

你想贏，就要企係十四億人角度諗。
七百萬人點同十四億人鬥？

你故世界真係有咁多「小大衛」戰勝「巨人歌利亞」咩？

叫牆國人係ok的，不過連登不嬲仇視全中國，樓主唔駛太介意

#149978

咁輸硬，good bye for Hong Kong People

雖然你岩，但呢度連登
唔講呢d的

連登係成場運動的骨幹

所以咁實輸硬

Good Bye for Hong Kong People

支那撚/支那狗
支那係舊時中國嘅叫法，國父孫中山先生都用過

撚係北京話「人」嘅讀法
狗係文明國家入面公認大家嘅朋友

所以叫支那撚/支那狗係最尊重歷史，尊重支那嘅叫法

你太天真啦，叫武漢肺炎班支那仔都起曬鋼，你以為叫牆內人沒事佢地覺得你侮辱緊佢地政治制度。佢地可以大聲叫我要獨裁，我要做奴才

樓主有潔癖？

起左底
原來係學術台mrjoe

牆國人

叫哩人，大陸人=哩

咁叫獨裁國人。

武漢肺炎係地方名，又唔同。
牆國係諷刺個制度，唔係個地方或國家。

武漢肺炎係地方名，你諷刺佢個地方，起晒鋼好正常。

牆國係諷刺個制度，唔係個地方或國家，只會令佢地對個制度起鋼。

牆角人

支那人或者支那豬都唔錯

牆內支那蝗蟲

On99 你叫佢做乜佢都係覺得你港獨架啦

看網友評論：你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

⋯⋯⋯

現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？

叫牆國人，最少贏道德高地
叫支那人，道德高地都輸埋

不要叫「支那人柒出國際」
嘗試叫「牆內人不懂國際禮儀」、「牆內人不懂世事」

你叫牆內人，就算贏唔到政府，起碼可以贏到民心

你叫支那人，兩邊都輸

民心 邊到有民心 睇過？
唔會有人因為一兩個字眼就會轉軚
要歸邊就一早歸咗邊
班藍嘅之所以係藍係因為利益喺佢哋個面
有大陸劇睇有雞叫海底撈抖音咪祖國強大了囉
佢哋唔會因為你用字眼而放棄自身利益同你反共

支那狗 幾好丫

點叫佢都覺得你侮辱佢架啦

反共不反支
依然是白痴

唔好叫支那人，輸民心架

全地球俾支那人搞到命都就黎冇，仲要照顧班撚樣個玻璃心到幾時？

唔叫支那人，最起碼都叫大陸喱，撚樣，仆街，fucker，冚家鏟，而唔係叫牆內人囉

叫支蛆咪得囉
使撚又再起個新朵咩

你傻啦，佢哋覺得度牆係幫佢哋擋fake news，擋西方洗腦邪惡思想，牆內人比牆外人更清醒呀

就以70前藍絲為例

藍絲：我港英年代出世，在港英長大，受港英教育，曾周遊列國，我認為中國發展好好，中國人係我的驕傲，絕對不會叫中國係支那。

叫支那人，無法解答藍絲疑惑。只會令藍絲更藍。

但如果叫牆國人，就唔同

連登仔：中國內地人係牆國人，牆只會粉飾太平，1997前，網絡未普及。1997後，中國不斷建牆，牆越來越勁，信息過濾越來越強。你上一代人，冇在網絡時代長大，當然感受唔到，或感受冇咁強烈啦。

反對支那蝗蟲：你辱罵自己國家

牆國人對自由太飢餓，港難以服待招待，請牆國人回牆內家：至少贏道德高地

樓主講得好，我地又輸民意了

重建警隊又得，重組警隊都得。解散警隊==感覺上要香港無警察==強姦殺人都冇枉管？

我叫佢地牆豬

牆國豬，或牆角豬，簡稱牆豬

為甚麼要叫反牆國，不叫反中國，或反中共

反中國：鼓勵民族仇恨，國際不支持

反中共：共產原意出發點係好，但不科學，錯解人性，實行出黎搞到一獲粥，比資本主義更差。但中共開始理解錯誤，並走向資本主義。

反牆國：牆的建立本質，就係禁固思想，粉飾太平。連Google和Facebook都敢照Block，點講都講唔通。

起底block得

講出發點港獨出發點都好好，不如大家一齊叫香港獨立。

但小大衛點打贏巨人歌利亞？

chi-nazi

牆國具體些

支那狗

joe仔又換地方發癲

So far叫「牆國人」係香港仲係唔普遍，明明牆先係中國最大的問題。

好的，支那武漢肺炎

樓主收收皮先

大把支那蛆自豪活起牆內 覺得偉大嘅祖國築起防火牆城保護佢哋
但冇一隻支那蛆自豪自己活起支那

唔講咁多 自己識揀

支那畜
最傳神

連登仔覺得呢樣經常會發生

但事實上往往只發生的係咁